點睇真係「攬炒」巴批中，泛民真係咩都唔做甘願做「投降派」任人魚肉

正評=繼續支持攬炒巴